有優惠未呀 新強

新強d優惠到底係一期期定 係間中都有架 想買野啦

下次應該係fantastech sale

一年一次都唔夠